我以為都會飯港女

以後俾我見到邊個笑鳩+反CLC
我幫你全家做忌
祝CLC一位大發
mon緊post嘅牙錠 我地愚樂台手足愛你一萬年

後*
打錯字

我都以為會

G持

咩意思

日日吹奏

港女高汁

black dress個post仲大膽

咩post？cap嚟睇睇

港女世一

自從琴日開始對香港女性改左觀
好多貞德

上下水先
無得出膠post
好空虛啊

我以為都一樣會！

唔記得講
蝗+2食屎啦

忍下手啦
我都冇出

我諗到十個八個膠post
全部都忍住手唔出
好辛苦啊宜家

CLC=垃圾

而家出都係沉曬底
冇用

我以為都唔會

同牙錠幾有緣 所以gchi

We are clc

你唔係自稱小妹㗎咩

收皮啦

一時get唔到
牙錠

做乜咁對我
呢幾日冇得吹奏禾現
已經好辛苦啦

改名做現黑

認真
想改做wenreneseuljoy
個名諗咗好耐

嗰個我細妹黎

想識你細妹 ok？

真港女

依加發覺都係港女好
會唔會太遲

真香港人

你靚唔靚仔先?

細妹字

會

啲人話我似世勛

屌又真係有d似

你果啲唔好笑嘅煩膠post就收皮啦

咁不了
我最鍾意林雨申哥哥嗰種型男

老男人不了

貢多正評
娛樂台反禾力量仲勁過反送中

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

連導清 社會xxx 牙邊都無出膠post
好心你啦

我愛牙錠

我都冇出牙
呻下都唔得

我又中

國難當前 我決定呢排只支持CLC陀地Elkie！！

我睇人眼光唔錯 港女 TL

喂屌你 幫我占卜

牙錠is mine